連登仔害死幾多個人？

平日唔出聲 上網大大聲
惡毒歪理自私自利唔只負能量咁簡單，假膠到基本邏輯都反轉 ，心智未成熟上當

砍死父母加自殺3個
教唆自殺幾個

連登仔先係吸緊人血饅頭

平時收錢言論打手同輿論護航都算，大事小事生死攸關叫人去死個d仆街係咪有法律責任

咪扮見唔到呀

依班人如果向文革出世一定好成功

迫死小性奴母親